台灣知名遊戲直播主「國動」罵女直播主「百人斬」判拘30日

〔記者王定傳／新北報導〕遊戲實況直播主亞洲統神的哥哥、暱稱「國動」的張葦航與另一名蘇姓實況主，在直播中辱罵女直播主瑀熙是「百人斬」、「臭鮑魚」等語被告，新北地院審理後，依公然侮辱罪，判處張葦航拘役30日、蘇男拘役10日，可上訴。

檢警調查，2018年7月8日瑀熙在YOUTUBE發表「千萬不要穿這樣跟女生約會！NG男生穿著大解析」的影片，由於她批評男性穿海灘褲，引起張、蘇2人不滿。

同年7月18日，張葦航因此在直播平台上辱罵瑀熙是「垃圾囡仔」、「百人斬」，甚至說「海灘褲裡塞100萬，讓妳跪著舔啦」等語；蘇男則附和說：「我給她20萬搞不好還可以被她哈一下」，並辱罵瑀熙是「臭鮑魚」。

瑀熙氣憤提告，蘇男認罪，張葦航則辯稱他是海灘褲愛好者，才會對瑀熙的影片表達不滿，不是針對瑀熙個人，且對方是公眾人物，她的影片應可受公評。

不過，合議庭認為，張男不是聚焦於影片相關議題進行評論，而是針對瑀熙的性別進行難堪的辱罵，甚至作出與性行為有關的粗鄙辱罵，判定有罪。

國動

條女的確係百人斬

哈哈

這什麼到底什麼法官 齁齁齁齁齁

屌你老味有聲 救命

AAAAAAAAAAAAAA

著沙灘褲落街買飯都還好

去呃閪屌就真無咁好

除非你好似彭于安咁靚仔

主播被捕是要我一整月尻三小😂

咩叫拘役三十日

公然侮辱罪呢條罪真係好on9好似hate speech law咁

龜狗同國動

真•以言入罪

aaaaa

開墮!!!!!!!!!!!!!!!

AAAAAAAAAAAAAAAA

還敢下來阿冰鳥

開名屌入鳩硬

阿雞 : 個個都有得上

係咪要坐監?

國動都有今日啦
不過條法例真係好on9

呢條罪 你打機 俾人影到 你有講過 都會奶野

坐30日

是撚但啦 一班就口賤當飯食 一班就做雞又要拎貞節牌坊

男果邊無錯 講嘅全部係事實
條女真係百人斬真係臭雞
以言入罪根本on9

講真話都座監 無天理

海灘褲愛好者

如果香港有呢條法例
連登仔應該入哂去坐

唔洗坐 d台仔話可以賠錢就搞掂 呢2個應該賠錢算

得易科罰金，最多 一日3000台幣乘30日=90000台幣

唔使
可以唔記得幾多日以內嘅刑期可以課金代獄

可以拎黎嚇鳩啲台仔 但我地又可以任屌佢地

我以為連登冇乜動粉，好撚鍾意睇佢中風

條女好正

要賠錢和解

呢隻百人斬臭閪都叫正妹??
食開屎???

好樣衰下
排牙

日日拍YouTube 講淫野

還敢下來啊 冰鳥

呢條好正

其實國動係咪即係統神？

統神呀哥

統神啊哥

佢話選舉投韓國瑜要同其他人攬炒

早兩年開台嗰陣靚好多

佢同mita 都柒咗好多啦

咁喺沙灘識女仔係咪著西裝？
又除非好似xxx咁靚仔
即係唔關著咩衫事啦

2兄弟都戇鳩鳩

幾年前唔喺有個香港毒撚俾20萬條女開房仆野，最後點？條女嫌佢太柒定中出咗？

印象中冇出去

有冇人會覆巴打呢

國動又要中風

好似話當佢朋友 有陪佢係酒店
但無扑野
應該真係無扑啦 如果有條港仔仲唔唱9佢咩

講得好

打lol屌鳩啲台仔佢會話去報警拉你 真係on99

你

講事實都拉條女真係又姣又淫 重收錢同人上酒店

佢同佢細佬統神都係on9當有趣個類

.

臭鮑魚C

成就：台女，第一桶金。 達成Get!

表的龜狗bb由你屌小雲收兵已經好中意你

明明姣同淫咁主觀既野都可以比你講到客觀既事實咁

應該係假膠姐
個細佬同弟婦都撐港嘅

有喔！

一定打你 一定打你

改革教教主都唔識

「海灘褲裡塞100萬，讓妳跪著舔啦」好撚正

20萬陪佢係酒店

龜狗瘋狗性格 但係認咗罪 對佢好失望

人地唔係講緊沙灘嘛

香港人去台灣住真係會俾人告到甩褲，
喺台灣太老實有嗰句講嗰句都做唔到

Btw點解話佢百人斬
明明同酷炫一對

以言入罪
好彩香港冇，如果有，叫黑警死全家都仆街

佢以前係圖奇開實況果陣 大把黑歷史啦

google啦屌
佢未轉做youtuber
係實況界都比人唱開佢架啦 又無咩朋友

搵埋比你

你條link話單野假wor ching

這完全是無中生有的事情。 那篇文章還說只要破幾千讚就公布對話紀錄、照片什麼的，

結果真的有到達他訂的目標人 數，但完全沒有後續，

因為這根本是沒有的事情，甚至不知道20萬這個數字是打哪裡來的。

原本瑀熙Yuci還有請教一些懂法律的朋友考慮提告，但他們都說這是匿名的，沒有辦法。

平常一些小八卦就算了，這件事情對瑀熙Yuci的影響真的蠻大的，

一直到現在都還會有人到瑀熙Yuci的台刷20 萬、20萬，真的很心酸，

但瑀熙Yuci表示，如果真的20萬、20萬在賺的話，

根本不用做youtuber，瑀熙Yuci說不會為了錢賣身。

Google完
見到一堆護航/澄清文
所以唔明講緊咩

唱佢百人斬係
個陣佢同fofo一齊
fofo d fans唱鳩佢
加上佢之前有港仔事件
港仔事件佢係認左有同港仔係酒店同房 有冇同床就唔記得左

沒國動我們就暴動！

有一個男友+一單唔sure既野=百人斬
Okok

咁撚樣衰既肥毒撚都有人睇

同房唔搞野搵鬼信

全部女人都係雞

好似要指名道姓

話佢百人斬但一張相或者片都無

睇呢條垃圾仆街都唔知咩心態
成日講埋啲冇人性嘅嘢博出位
死咗佢算啦

yes 終於有人收佢皮

物理ban台

台灣例 30日可以換罰款

條女一般料 張家兩兄弟同龜狗又係on9

臭鮑魚

台灣打機屌老母都會比人告

條友成日假膠
初頭當娛樂睇吓開心就算
後尾講香港人真係睇到炆唔再睇

賠錢就得算唔算驗證左佢地冇講錯

香港當事人都可以告你誹謗

拉

君堯bb叫人食洋腸，甘佢典算牙

Mita老啦

失實呀, 點止百人斬呀, 千人斬萬人斬就差唔多

Kitty meow 湘湘 正好多
不過佢兩個紅咗之後 簽咗電競公司 event出多咗 有陣雞味。。

滑起來

on9仔傻鳩先睇國動

唔睇打機片會對國動印象好啲 之前台灣架火車炒車單嘢太撚痴線

呢條法例 無人覺得佢好惡咩

呢條仆街抵撚死啦
之前台灣火車死人仲話死者抵撚死
講野完全唔撚經大腦
人又柒腦又殘

佢兩個好似老豆老母係軍公教,之前小英搞年改扣左兩老退休金,
所以統神都講過唔支持年改

睇一睇佢fb火車事件道歉post d留言
我明佢d fans係咩人了
唔怪得咁都撐呢條肥仔

屌兩句都要坐監罰錢

如果香港有
兩登仔全部坐晒監罰晒錢

秒殺

在民事訴訟上如有獲得賠償金，瑀熙也表示會將賠償金全數捐出。

每人都唔知會孭左幾多條罪上身

佢唔係支持香港咩 條女仲要係香港人

兩兄弟都係咁on9

裂口妹好正
不過台灣以言入罪個門檻好低
連LOL屌佢老母都告得幾痴線

統神兩公婆應該係支持香港

但國動就真係鬧開香港人
又低賤二等公民 又乖乖接受中共統治
同埋國動依家有女啦咩？

屌 百人斬都畀多少少圖 得段片

抵死 香港都應該要有呢條例 教訓下d臭鳩都好

有咩問題 臭雞都唔講得?

有咗好耐啦 kyt
條友連台南定台北嘅人都係咁閙
應該係做下效果姐

碌到尾都未有圖， 屌你老母